Реализовать следующие программы:
1. Приветствовать любого пользователя при вводе его имени через командную строку.

2. Отобразить в окне консоли аргументы командной строки в обратном порядке.

3. Вывести заданное количество случайных чисел с переходом и без перехода на новую строку

4. Ввести целые числа как аргументы командной строки, подсчитать их сумму (произведение) и вывести результат на консоль.

5. Ввести число от 1 до 12. Вывести на консоль название месяца, соответствующего данному числу. Осуществить проверку корректности ввода чисел.

